200呎都有咁大間房,其實幾好喎,都係210萬姐

梁凱寧